[好兄弟] 兩兄多番性侵親妹 大哥被捕透露弟亦涉案 二哥：點解隊我出嚟

女童於9歲時在二哥在場下，遭親生大哥非禮，大哥以陽具接觸胞妹的下體。惟大哥和二哥數年後，再先後以相同方法侵犯當時12歲的胞妹。女童把事件告知班主任和社工，令事件曝光。兩兄弟被捕後，大哥和盤托出。二哥原本否認，但得知大哥「隊」他時，回應：「點解佢隊我出嚟呢？」，最終亦招認。兩兄弟今（19）在高等法院承認5項非禮罪，法官先索取多份報告，押後至下月8日進行求情。

兩兄弟原本均有被控強姦

案中的兩名被告為兄弟，分別較本案女事主X年長9和7年。首被告(24歲，下稱大哥)和次被告(22歲，下稱二哥)，原本各被控兩項強姦和一項非禮罪。他們均否認強姦罪，但獲控方接納改為承認非禮罪，而二哥否認的一項強姦罪，則獲保留在法庭檔案內。

大哥承認3項非禮罪，二哥則承認2項非禮罪，法官先索取被告的背景和心理報告，以及X的創傷報告，押後量刑。

女事主9歲遭大哥非禮

案情指，大哥、二哥、X和父母同住青衣一個公屋單位。2015年6月某天，當時年約9歲的X，和大哥二哥在家。二哥在電視前打遊戲時，大哥走上X的床上，脫掉雙方的褲子，側身躺在X身後，以陽具接觸X的下體，他又把手伸入X的上衣內摸胸。

X未向母透露遭二哥性侵

於2018年11月和12月，大哥二哥先後以相同方法，在住所侵犯當時12歲的X。她因遭兩名兄長如此對待，心情非常惡劣。X曾告知母親遭大哥性騷擾，但二哥的年紀和她比較接近，X比較不介意，因此未有透露二哥亦侵犯她。

向班主任及社工透露後報警

X於2019年初，向學校班主任和社工透露遭大哥和二哥侵犯，校方遂通知警方。

大哥被捕後，在錄影會面中承認曾把陽具放在X的兩腿中間，其陽具並前後郁動，他之後在另一邊自瀆。

大哥錄影會面指二哥也有份

二哥被捕後，在第一次錄影會面中否認性侵X。惟第二次錄影會面時，警方向他播放大哥的錄影會面，當中提及大哥曾目賭二哥摸X的胸，二哥回應指：「點解佢隊我出嚟呢？」在第三次錄影會要中，二哥承認曾兩度非禮X。

真。攬炒

痴撚線公司
睇標題仲以為咖喱國

終於唔係新北...

香港加一分

香港+1分

兩兄弟都正仆街

居然唔係新北

香港得分

於2018年11月和12月，大哥二哥先後以相同方法，在住所侵犯當時12歲的X。她因遭兩名兄長如此對待，心情非常惡劣。X曾告知母親遭大哥性騷擾，但二哥的年紀和她比較接近，X比較不介意，因此未有透露二哥亦侵犯她。

真戀妹

幾時都話住公屋係人生贏家

兩條死咸蟲搞自己細妹

你哋都成年 自己去建興啦屌

#metoo

有個阿妹唔隊佢出來，似真愛

啱做狗

均有被控強姦

睇樣

二哥應該比較靚仔

德國骨科

想睇佢哋個樣

香港一分

窮撚真係唔好生仔 連教都無時間教 啲仔好似畜牲咁 用親阿妹黎發洩性慾

唔隊你出嚟阿妹咪淨係益左你

我都係咁諗

AV情節 香港加一分

阿妹應該好靚女

心理有問題
正常都幾難有反應

CLS family

真。手足

老豆呢？

唔洗問，又係的終港問題家庭

其實有咩問題，點解要拉佢哋

應該二哥靚仔d

二哥應該幾受女仔歡迎

九歲妹個胸有咩好摸 有嘢嘅咩

其實應該淨係拉大佬
細妹都話同二佬冇乜所謂

係咪智力有問題？

好有人情味 兄妹關係又好

Fc?
係啲好想要家姐細妹post 入面
有家姐細妹嘅連登仔 話一定冇可能對佢哋有性幻想

X曾告知母親遭大哥性騷擾

佢媽媽係咪當聽唔到

原來未搞

牙祖表示你唔識食

香港score!

孌童辟
要重罰

以呢兩位手足的年齡組別
以及做出惡行 損害大好家園
唔使問都知道 佢哋係YC

二哥話: 大佬你唔隊我出黎既話, 我仲諗住呃多次個傻妹比佢中出插入, 而家黃左無蝦條啦

二哥原本否認，但得知大哥「隊」他時，回應：「點解佢隊我出嚟呢？」，最終亦招認。

傻仔, 冇睇過囚徒困境?

左膠/國際戰線：性自主萬歲！點解唔畀亂倫？剝奪人權！法西斯！

香港應該加1分定2分

我覺得首先係部分人嘅家姐細妹嘅外貌身材不足以引致性幻想，第二就係佢哋其實曾經有一刻係有過性幻想嘅念頭，但因為社會嘅道德觀念令佢哋無論如何唔敢承認自己有過咁嘅想法，並且不停喺網上或者同朋友表現出對ff 姊妹嘅強烈排斥黎安慰自己並唔係咁嘅人

仲要高等法院判
幾年監禁走唔甩

大哥二哥先後以相同方法，在住所侵犯當時12歲的X。她因遭兩名兄長如此對待，心情非常惡劣。但二哥的年紀和她比較接近，X比較不介意
原來要細唔要大

一個舒服，一個唔舒服

試過亂倫嘅人入嚟分享下

哇屌你老母
仲以為d人係連登開膠po 9up

男人細細個已經係潛在強姦犯痴撚線

樓主pin
發覺連登好多痴線佬

黃定藍先

淨係非禮罪 益咗兩條人渣啦

大哥一番，二哥一番，兩兄弟一齊又加多番

黃天使黎

係咪支那新移民？住公屋 生成三個 老母唔撚理性侵 細路就毫無道德 唔識分男女有別

道德都唔夠兩個性慾強嘅男仔勁

都廿四廿1二

個妹先十二

差左成十年

阿媽：細路女唔準講大話（一巴車落去） 咁細個就識屈人攪你 我前世係咪欠左你地 大又係咁細又係咁

話比社工知後
阿媽：你係咪仲要講大話 你係咪要攪散頭家 我一個係出面日捱夜捱 捱生捱死 你係咪要整死兩個哥先安落
你依家同我即刻去差館改返話你講大話 唔係我就死比你睇！

X比較不介意，因此未有透露二哥亦侵犯她。

應該要化學閹割

以為新北市

講左好多次華人社會亂倫好等閒，全港起碼有10%家庭有問題，只係因各種原因而無爆出黎。

正人渣

你老母先係

個女仔都有亂倫傾向
只不過係唔鐘意大哥

準備要坐監了

又係你條五毛狗

亂倫都無

大哥：唔隊你？咁入面邊個俾我磨？

於是大哥嬲咗, 所以隊埋二哥出嚟!

Game Theory
Prisoner‘s Dilemma

好撚狗, 係因為啊妹報串囉

手足

個妹同二哥

睇嚟你係無親姐妹

仲以為係台灣或印度....

你老母無論幾歲都係做雞

你老母係免費雞

咁幾年後再黎過

大佬知個妹無篤細佬 所以選擇一齊攬炒

lm

呢樣野我覺得係基因入邊已經係有限制

講到尾大哥正仆街

希望二哥冇事
同細妹有情人終成眷屬

衰CP+ 老強 +亂倫都可以改非禮， 痴撚線

有扑先算亂倫

個細妹遲早都會講你有份，結局其實無分別

可能係新界北

大佬唔隊2哥嘅話
2哥同阿妹應該日日扑

青衣wor ching